golf 8幾時先有得買？

聽講話6月後吾知有冇可能

吾

VW遲下仲要轉代理，可能12月都未必有

應該今年內都難, 上星期去show room
問過無車返(講緊訂都無期) 得場內現貨賣
現貨如下...
Golf得Gti同e-Golf
tiguan得R-line
無polo, 得返T-cross有賣

係都買A3啦，Golf 8柒到咁

A3同golf8個價都差吾少喎

大陸代理接收 你自己諗

呢啲時勢少咗人出新車 整零件出嚟賣加保養仲好

a3

一定係轉咗先賣啦

咁撚柒都買

其實而家都係VW China做架
由原廠喺支那嘅子公司自己做變成錦龍做咁解

Golf 8 真心樣衰 仲要大昌代理 死得人多

錦龍係咪好伏

GOLF尾貨有無平好多

大咩昌呀 而家唔係 下手都唔係

綿龍 咪又係垃圾有撚分別咩

唔同
我覺得大槍仲好少少

Polo而啲平車都唔賣

你買咩版本golf先？
冇記錯嘅話Golf GT同A3都係差唔多價錢

Gti 賣35, 無GT TSI

TSI都無

最basic既就夠

吾你老母

我寧願買7代13年有皮座個版本算
13年後嘅basic版齋撚到